[Desktop選擇] Alienware vs Corsair one

Alienware 係Aurora R9

Corsair one 係 i145

我見兩部spec差唔多，價錢又差唔多，都係i7 9700k，Rtx 2080 Super，兩部都有水冷，不過corsair就多16Gb ram，500gb ssd

想問巴絲們邊部好d？同埋想問兩部水冷分別大唔大？

Alienware
因為買得廠機就係要佢保養
Dell可以買三年上門保 唔使拎來拎去
而且外型我覺得外星人靚d

Alienware 建議你咪撚買垃圾嚟，corsair 就未試過

有機會就自己砌啦

alienware點解垃圾？？？
有原因？

你自己起我底

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,930

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C14 RGB — TITANIUM
價錢：$3,398

1 x Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
價錢：$599

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$999

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — METALLIC GRAY
價錢：$599

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $800 砌機服務，3年內六次免費收機檢查或上門維修，五年免費自攜保養。
價錢：$800

總計: $22,117

都成2皮嘢不如去砌機仲好 +800 3年免費收機/上門

兩皮先
i7 9700K
2080 SUPER
16GB ram
512GB SSD
2TB

跟呢個,但自己砌

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI GENE Z390 Micro-ATX
價錢：$2,499

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,400

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO 11GB GDDR6
價錢：$9,899

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,029

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler
價錢：$950

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $22,182

Alienware 型好多喎⋯⋯唔使揀啦
都係買嚟間中打機不過放喺度日對夜對梗係要靚仔
如果我同班friend 唔係堅決抵制windows 應該都會買origin pc / Alienware

有兩個十幾萬買咗Mac pro + Apple XDR display 主力玩world of Warcraft / project gorgon / Apple news app 😦

用緊corsair one 部機真係好細同散熱非常好同靜 full load 都係無聲
唯一係用2.5 5200 rpm hdd 真係接受唔到，明明hds 唔值錢都唔撚用隻好